其實警察係金鐘geh行為同納粹秘密警察有咩分別

如題